大家咁夜點解仲未瞓呀？

我就啱啱起身

我就岩岩返到屋企

做乜咁SAD？

去邊度浦嚟呀？

誤飲咖啡 聽日仲要返九點半

同d fd 9hea咋 落機鋪打左陣機

心煩

後生仔，唔瞓一晚半晚有乜問題

我都好耐無落過機鋪了

錢銀定女人？

合作咗公司
依加退出俾人屌又唔簽名俾我走
無錢都算

大佬呀！你唔好咁煩膠啦

煩咩？

仲玩緊交配平台等人吹水

點解玩玩下想走？人事定錢銀？

有冇課金呀？

失眠

希望恆指聽日大升 其實買股都幾影響情緒

老婆M到遲左十日仲未黎
驗完結果一條線

太陽未落山

同個人唔夾
成日話聽唔明我講咩
唔回我問題當我透明
我話明新人好多嘢唔識
依加公司唔多好 所以依加走俾人屌

連登有個免費架
課金果D睬佢有味

有冇睇開精神科？

你重貨緊啲乜？

結咗婚未先？

我都買升

喺外國生活得如意嗎？

我都好sad 咁啱嘅？

你可以虛心啲請教人，不過扮好學嘅人我會睇得出

結左
計劃左成年生小朋友

有冇靚女先？

通常去得感情台，應該都係有啲心事

我又係啱啱起身

依家美國個巿咁旺，港股都有排升，希望trump個稅改過到啦，過唔到美股應該幾大鑊，但trump啲政策好似冇樣過到

係… 好痛好痛

恭喜你進入人生另一個階段，有小朋友，兩公婆諗嘢會唔同咗

問題係點解有問題問要無視我？
你有時間做自己私人生意點解無時間做大家生意？
咁大家唔夾我退出點解又要屌我

好多,嫩妹到索人妻都有
不過痴線巴打更多

唔知12月尾會唔會加息

乜咁啱吖！

我唔賭錢

我都起左身 早晨啊

講唔講得因乜事痛？

有好有唔好

唉鼻敏感發作 發到瞓唔到
陣間仲要6點起身返學架hi

係咪你成日問埋啲低B問題？同埋人哋可能係睇中你啲錢而唔係你嘅生意頭腦，解決方法就係每個月都課金比你朋友，之後乜都唔鳩理。

都係700，175呢啲大大隻藍籌，其實自己覺得幾貪心，升完又想賺多d, 日頭留意完港股夜晚又捕實美股，有d走火入魔

岩岩發現唔見左中學張畢業證書

約過出嚟見面未？

早吖

一段關係 當你付出所有 當你不斷改變自己努力遷就 換來嘅唔係對方嘅珍惜同感恩 而係傷害

生活圈子都係香港人？有冇識下外國朋友仔呀？

搵日約出來一齊去shopping先得

香港都有幾多人有鼻敏感問題，咁你仲諗唔諗住瞓返呀？

真係唔好賭錢，好賭嘅人無乜好下場

搵緊工？

屌完我仲要課金俾佢

睇下係咪理性嘅投機

全球有七十億人，有三十五億人係異性，咁三十五億個人入面你點都搵到個啦，何必執著果一個呢！

根據我嘅經驗，要見過先好開始投入

因為有回憶 好痛

反而識唔到幾多香港人
走咗八年，fd嘅都係得幾個
廣東話都開始退步了

鬼叫人哋睇穿你有錢咩！一係扮窮囉

both

如果你夠理性，就知道做莊先會贏。間賭場係咪你開先？你係咪大戶先？你係咪製造第一手消息先？

賭又唔係既，冇掂衍生工具同d細價妖股
都係藍籌正股，不過識得上車都要識落車，又要想賺錢但唔可太過貪心，人性真係好難克服。

放喺心入面得架啦，再唔係就拍齣戲去記念佢

咁你嘅地方係咪英語世界？

so typical

咁你本身同佢嘅關係係點？係咪識咗好耐？

我識得有人百四入咗匯豐

訓唔到合埋眼又亂諗野

係, 平均一個月得一兩日會講廣東話
不過唔代表我英文好，夠生活而已

究竟應該留低定分手

聽日學校mock interview
搵左成晚都搵唔到
唔知番去中學有無得補番

因為工作關係識個幾月

之前我都有情緒病幾年 好番
點知今年番發 工都返唔到 冇動力做 辭左職 冇計啦去改變自己 例如去識多啲人 搵野俾自己玩
而家個狀態好好多 下個月準備返工（半年冇返）好驚又番發 瞓醒諗呢啲野

青春期嘅人係多胡思亂想

有道理
不過賭錢係冇根據 靠感覺 但投機可以有分析有根據 只不過好多人炒股會好易俾心理影響咗決定 又或者冇一套操控準則
利申：9up

會唔會回流返香港？

你決定到？如果人哋要飛你，你根本無可能留到人

佢仲係我身邊 我好唔捨得佢 但唔知同佢仲有冇未來

過左十九幾年

I know that feel why think like this

公開考試證明得唔得呀？你之前果間中學係名校人哋先會睇兩眼

I know that feel

個幾月貨仔咋喎

但佢係咁想放棄呢段感情

佢唔想..我都係 但有啲嘢我唔知應該接受左佢定斬欖分手

病發有冇入院渡假？

留名 訓左兩個鐘就醒左 5點9要起身返工

我之前都係咁
不停走左去

有咩事接受唔到？

仲有個識半年
但無講嘢

應該唔會，下個月結婚
當初都係喺香港做到頹先決定離開

其實做散戶都可以贏，要睇實大戶動作，食下啲殘羹

好似得我獨力支撐

啱啊

知唔知咩叫同床異夢，身喺你度，個心未必

我唔想再傷佢心
但又唔敢承諾唔會再走

咁你成熟啲啦，仲細咩，咁多幻想！

失戀

樓主晚安 我睡了

就係現實太可怕

你有咩係接受唔到？佢隻豬唔係你食？

我唔敢講 驚佢睇到 但又唔方便同朋友傾 所以只可以上黎臣兩句

瞓兩個鐘唔係問題，瞓得唔好先係問題，咁你瞓成點先？

冇人同我講晚安

係恆指跌到好低位入盈富，等待下一次牛巿，十年都有兩三個大浪，重覆以上步驟可以簡單搵錢。但呢樣野係違反人性，有幾多散戶跌市唔驚坐貨，同樣，有幾多散戶肯係大牛市頂峰走人？其實最根本就係要克服人性，咁樣會輸少好多錢

咁無乜嘢值得可惜，除非係一見如故果種

啱啱嘔完

我絲黎.. 隻豬仲係到..

我覺得去外國做二等公民點都係差啲，除非你入到佢哋嘅精英圈子

掛住佢

佢嗰心都係我到 只係佢唔願改變 佢只follow自己嘅想法 但感情應該係雙向的

小事啫

都想學下投資個d野 其實難唔難

發個好夢啦

點算 8 點堂

現實不嬲都係咁

我都試過 唉 好好傾下問題 只要對方愛你嘅 肯接受問題而嘗試改變就夠

認同

傾過好多次
個問題未咁快解決到
講緊要幾年後

明白 辛苦了

美股真係牛氣沖天，今舖真係睇trump仔搞唔搞得掂經濟同北韓。肥仔金一年玩十幾次導彈真係多得佢唔少，佢羽翼已成，呢個問題認真難搞

東家唔打打東家囉，天涯何處無芳草

係 人性先係bosa

扣喉定係食錯嘢？

咁你接受唔到佢花心定點？

嗰問題好大？你接唔接受等到幾年後？

咁主動啲去搵佢，見下佢、同佢傾下計

好大
足夠令我想逃避走左幾次
我係怕自己冇愛佢愛到等幾年

佢個心喺你度就願意為你改啦，傻豬！

聽日（幾個鐘後會見）

所以咪話有好有唔好
二等公民又誇張咗少少
不過返香港真係唔知有咩可以做

學任何一樣嘢都要比心機，咁你學嘢叻唔叻先？

je要反面？ 先可以退出？

應該食錯野
宵夜食完個麵就一路頂住

走堂，TUTORIAL定LECTURE？

我本身想去洗車，但咁多人同我傾計又唔捨得OFF LINE住

金仔收皮啦，佢出口術就得，其實國際社會唔打鳩北韓係驚難民問題

既然逃避完都識回頭 就唔好再諗放棄了

早兩日返工比人炒左
賠左一個月人工比我
但要下個月先返得full time

未試過比人炒得咁開心

佢愛自己多過我

咁無謂無病呻吟了

諗到瞓醒又要返工就好辛苦
好想逃避

我覺得我冇之前咁鍾意佢
只係好想有個人愛我咁

猛虎不及地頭蟲吖，同埋食嘢真係香港最好

純粹訓唔到

我想瞓教呀

唔一定，睇你技巧

嘔完抖一陣就食返少少嘢啦

公司生意唔好？

佢唔夠愛你

搵一份自己鍾意嘅工，或者係自己啱做嘅工

啱啱打完2K18依家瞓覺

日頭瞓咗？定係本身有睡眠問題？

冇咁鍾意未必係壞事 細水長流嘛

我都想有人好愛我 但我發覺自己愛自己先係最緊要 陪到自己一世的 就得自己

我喺香港都猛唔起
無學歷亦無父幹

btw, 好掛住南記

可以飲少少酒，等個腦鬆一鬆，咁會易瞓啲

神啊 求求讓我睡

係 可能我唔值得被愛

失眠失左一星期，每日都天光先訓著

籃球GAME？

sleep is for the weak

我都有打 升緊badges

好多人都係啦，有啲人中五都可以做老闆啦，睇你有冇鬥心啫，等陣食譚仔先

唔使求神，求自己就得了

D上司唔中意我借d意炒
不過話說
佢上個月本身想係我放 大假連住放病假前
搵我"meeting" 我射左佢兩日波
宜家病假完第一日返就炒了

生意唔好是當然 但我覺得會有比我更差的人存在啦

求救

一係揀一個佢愛你多過你愛佢嘅人囉

因為付出左時間同心血，那就成了獨一無二的玫瑰，即使玫瑰花園有成千上萬朵玫瑰花

有冇睇開精神科呀？

哇………

i don't think so

嘩一定會唔開心好難接受
但如果係過左去既就算
如果而家仲有就唔好了

本身佢愛我多d的 拍落就變咗得我唔捨得

無，其實四年黎都偶爾會失眠

一情緒低落就會咁

食完藥瞓醒起身個人好精神

有興趣會心機去聽既 但萬事起頭難 呢d野係咪要上d課程比較好

買股票唔難，我建議巴打你可以搵一個叫陸羽仁既財經作家blog最舊既文章睇下，佢講好多散戶，大戶既野，教散戶點樣輸少d錢，真心好有料到

其次如果真係想買股, 避開d細價老千股，呢d背後有莊家專門呃散戶，而且恆指升左都唔少，而家入市有風險

其實點先算鍾意一個人
唔多識分

睇下書

安眠藥？想買，邊到有

你會成日諗起佢

的確，睇番幾十本書，有個基本理解先上課程好好多

咩事被炒

我有

用得手通常係尿道炎，不過小問題啫。有病就睇醫生，無乜需要介懷。基本上個個男仔都花心架啦

岩岩覆左 在上d

咁就係鍾意的了

咁講姐 只係因為自己訓唔著
但又唔係有煩惱個d訓唔著

我唔覺得個個男仔都花心的

千祈唔好覺得自己無用，只係未有機會比自己發揮啫，請珍惜每次可以發揮自己嘅機會

呢半年佢為我改左好野 睇得出佢想行落去.. 但係呢刻真係覺得好污糟 救命我應該點.. (Ps嗰隻真係無症狀咁制..)

我係老細都唔鍾意你啦，你啲出勤率咁差

你自己最清楚啦

唉
唔知應該點走落去
唔敢講咁詳細

每一個人都係獨一無二架啦，廢話。七十億人，每個都唔同，但係大家都有啲基本嘢係一樣

咁我喺呢邊都有鬥心有自己生意
硬係覺得香港創業比較難

有時發夢會食譚仔

佢未睇清楚你個人啫

食左普通止痛藥炸

唉 呢幾個星期都失眠 56點先訓到

留意返啲睡眠，睡眠有問題，積夠八九年就會有病

點解要食藥？

其實你係扮好學

會有咩病？

訓之前上小D連登就會好D

好掛住佢

係拍落去佢開始變得自私 都半年了 有乜未睇清

胃炎

唔該晒巴打
巴打係自學？
投資左幾多年到

煩緊乜？錢銀定女人？

我一時時

毒撚除外

我認我毒

毒撚都可以花心

如果我同佢無分手 今日係兩年紀念日了

香港競爭都大架

就黎分左手三年

分咗了 move on

精神病

搵翻個啦

毒撚搵到個就多數唔會花心

咁有冇邊本推介 襯失業增值下自己

毒撚最花心

佢未拍果陣以為你好好，但發覺拍咗之後唔係果回事，咁咪變囉

咪而家呢個
但冇結果

分

食錯嘢定點？

我真係好努力去做好

睇左 難得你樂觀面對
諗住抖下先定點

有時呢啲野人夾人
未必係你問題

我細個果陣鍾意一個人，會無時無刻都會掛住佢。青春期拍拖都成人拍拖係有啲唔同

毒撚係SELL尊一

我知，我喺香港做咗幾年野先走

我對上一次拍拖係青春期
而家就快更年期

呢個世界無如果

佢嘅意思係分手，明未？

可能佢已經開始咗新嘅生活 但我未

醫生話食錯嘢

大晒呀！？

多謝你 今日開始會珍惜比心機做好自己😢

你老婆係外國人定係香港人？

失眠夜

琴晚食自助餐飽得滯頂住

青春期拍拖會求轟烈，人大咗就求實際

訓了各位

聽下活得比你好呢首歌

咁小心啲囉

白人

仆街搞肚痛

磨利自己把刀就等機會，最好有幾十張利刀旁身

經常？

失戀 訓唔到 仲要上9點堂 書都唔想讀 9下9下咁讀好對唔住屋企 好大壓力 就快顛

最煩係無野可以煩
仲讀緊書 有穩定pt 無女朋友
日日鳩下鳩下又一日
夜晚訓唔著 日頭鳩鳩下

去酒店定係邊度呀？

大家唔洗再哂時間落黎姐 好事黎

希望你瞓得好

我都想訓

幸福真係好難

幾好吖，咁你英文差極有限啦

緊張得滯？

咁你就專心讀書，唔好拍拖搞咁多嘢啦

本來訓著咗 突然又醒咗 跟住無限loop 回憶 跟住不停喊

一直想學但未有一個動力 因為身邊冇人玩開呢d

咁你想唔想拍拖先？

輕輕鬆鬆

喊係無用架，改變唔到事實，唯一改變到就係實際行動

你太撚多藉口

習慣左夜訓，有時都想早小小訓

咁點解會肚痛？

因為係法國，而家係22:56

你岩 基本個人好充實既話係唔會上到連登 但呢排做番廢青

擺明佢想留條後路比自己啦，吊住你，對自己始終多一個後備保障

對身體唔好，對腦袋都唔係太好

係uk 早你一個鐘

遲先啱

無特別諗 順其自然
我覺得係 如果係想搵soulmate
總有一日一定會遇到
係咪好on9

屌那媽，我間Hostel真係好撚Hardcore

冇屙屎掛
而家屙

同外國人生活，溝通無問題就得
如果我喺連登話我英文好，只會俾人笑grammar笑天光

佢走左就唔會
你又放棄唔到事業跟佢過去

最後都係要分 長痛不如短痛

咁夜上感情台多數都係空虛寂寞凍

ÇA VA

london?

訓唔著 是但食左粒有睡意感冒藥希望訓到

係

Brighton

你有個鬼妹老婆，贏咗好多連登仔啦

一到夜晚就會諗將來番黎香港點算，好迷失

如果你係鍾意佢，咪繼續玩柏拉圖式囉

果度悶唔悶呀？

攰 但又瞓唔著

見步行步啦

多嘢煩？

上緊堂 準備mid term

頭痛
同埋好想搵人陪下

真係唔好柏拉圖式 格2日呢到就多個post上黎話掛住人

有assessment做 唔悶

基本上掂過女仔隻手都已經贏好多連登仔

鬼妹都係普通人

想就做啦，年青人

男仔就唔得架啦，因為性對男仔都幾重要，你要預咗佢有第二個

讀緊乜呀？

文化有少少差異囉

分手之後晚晚失眠